想買gateman呢隻電子鎖，但香港好似唔覺有呢款

有無巴絲知香港有無地方有得賣？